1/3 公僕在家工作延至下月2日

1/3 公僕在家工作延至下月2日

節錄

公僕在家工作延至下月2日

目前仍有約三分二公務員未能在家工作。

【本報訊】港府宣佈因應疫情嚴峻，。。。。。。。。。。

相關新聞：觀塘帝盛變隔離中心 住客急退房

工會斥政府措施慢半拍

公務員工會聯合會總幹事梁籌庭指出，目前仍有約三分二公務員未能在家工作，他認為統計部門及總務部的員工有較大空間在家工作，理應可再減少辦公室聚集的人流。第三波疫情至今，陸續有公務員及政府外判員工染疫，但政府本周一始安排公務員在家工作，被問到是否因政府遲安排所致，以及會否問責，食物及衞生局副局長徐德義未有正面回應，僅稱政府會密切觀察疫情發現，有需要時推出適當措施，公務員在家工作只是其中一個措施。

梁籌庭就指無辦。。。。。。。。。